科技券害死IT界

科技券資助公司開it project，之後有班人拎一堆公司list去搵知情it公司做假拎回扣。
申請公司賺錢，中間人賺錢，it公司又賺錢。
我做嗰間it公司keep住成年收到一樣格式嘅email問quotation有幾個傾開嘅客都係咁畀人帶走咗。
搞到全年冇生意

歡迎來到共產黨的世界